劉細良：小心！

今天四點召集建制派，據說會宣布撒回，這並非為了回應示威者，而是以退為進，表面讓一步，若街頭抗爭繼續，就動用緊急狀態法，先禁止集會及蒙面，然後按形勢逐步升級。

這是為了打，而不是為了和。

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

推